嚟緊既立法會選舉真係好重要

唔好講我哋香港人要點抗爭
乜春和理非、激烈抗爭
繼而200萬人上街，連續好幾個星期都示威
香港人表達訴求要用既方法都用哂
但係呢個淨係識推卸責任，咁廢柴、迂腐既政府，都係對民意意見接受，態度照舊
真係諗唔到仲可以用啲咩方式屌撚死班on9政府高官
唔用激進手法，咁唯有同呢個政府鬥長命！
大家要喺下屆立法會選舉
第一步踢走建制
第二步 根據呢幾個月既經驗同往績，認清真心為香港人服務嘅議
泛民都有害群馬，大家唯有要刨下書睇下新聞，踢走埋泛民既老屎忽（首推白鴿黃big cloud)
我哋年輕一代睇唔到未來，生活咁壓迫
選一啲有辯才、有實力、唔怕強權、真心為香港人服務既議員

同我con撚爆、屌撚化啲政府高官！！！！

高官繼續卸膊，就搵人屌柒佢，要佢哋出洋相，俾社會大眾知道香港政府係幾咁廢幾咁無能

所以大家一定要喺嚟緊立法會選舉，精神啲投票！

仲有成年幾
香港人又咁善忘
好驚到時有又冇左回事

先打11月區選